［有圖] 有無人間公司夠我個間on9

話說我係一間設計公司翻工，其實工作主要都係係Office做野同落啲又熱又多灰嘅Site度尺比啲裝修佬屌下咁 。特別係夏天，行一轉條底褲都已經濕曬 利伸做開運動，平時唔係岀汗勁嘅人。好啦入翻正題，今日無啦啦係公司Group到收到個咁嘅Message
我屌你老母 到底我係翻緊工定翻學 如果唔咁着扣勤工，仲有啲乜撚野表現分咁我表現分唔夠係唔係要見家長啊

其實仲有好多奇怪規矩 準備跟埋手頭上嘅野就辭職。

相認

恭喜發財

In house 都玩勤工
咩料

成間公司都好有問題

要落西既工都要著西裝
叫佢落黎行轉先啦
俾d工友笑你傻閪呀

室內設計？樓市股市跌咁多，除咗地產代理，design 都奶野，咪靠d門面野搵客lo。

係啊巴打 個老細淨係識落老蘭蒲

萬事有商量 公司無左你唔得 聽日你黎我位 講下你想點 我可以讓步 唔使放上連登既

係個範啦，我都擔心緊 我老細無料嘅，接左單五百萬嘅工程，但成日扮肚痛見見下客走人，個叫同事去醫院影相扮排隊

聽日見我唔到架啦

女同事須化淡妝

咁都重唔即走

仲有唔俾著短裙

男人短頭髮仲忍到

染髮都唔俾
中學咩

真係痴線
人工高唔高先
唔高就走啦

但係咪意思一定要波鞋

直頭無道理
戇撚鳩
會計及行政部就要深色衫? 咩理由? 返工=去追悼會?

加油啦 又開追悼會嫁啦

用中文就知間公司咩料啦

返工都有操行分

垃圾中小企

短裙都唔比着

再加埋勤工同咁核突嘅排版